原神咩公司開發？

想問下大家知唔知原神咩公司開發，米哈遊又係同騰訊咩關係

最近畀人爆料隻Game會係你電腦裝野愈資料, 仲要無得Uninstall

隻game我就無挽，但我上網就穩唔到係騰訊開發，同埋騰訊收購米哈遊，而片入面就講隻game係騰訊開發既，所以比較好奇

是撚旦啦， 總之支那game都係垃圾

............wt

朋友，垃圾都要分類，有無上堂

挽你老母啊

玩啊文盲

等達哥開台玩

挽你老母臭閪啊挽

快d黎

5p 化